投資新手 政治不穩 想賣晒股票

大家點睇

賣曬佢啦 宜家太多不確定因素

仲幫中資融資？賣晒佢啦

識買一定買誠哥

港幣換美金避險

你貼倉先 我地幫你諗諗

有危先有機 唔好幾年後話 早知果陣買就得

一係大跌一係stable 你諗你

有位好走先

呢幾日 最後逃生門

無外國戶口咪一樣
唔識咪亂教啦

換埋換埋都幾多美金

息又高d

如果銀行強制幫你換返做港幣個時

應該幾大件事

各位勇士你好
好遺憾陪唔到你地
我冇你哋咁武勇
只可以做小小資料整理
希望可以幫到大家

[69抗爭] 冇病吖嘛 連登仔諗住用財技去抗爭？

[6.9後續] 不如號召全球人類6月10號一齊沽空港幣

最暴力既公民抗民 就係換哂自己d錢做美金、英磅、日圓.....

其實如果香港有百萬人唔交稅，政府會點？

遊行政府無視 全港市民罷交税 政府可唔可無視？

今日遊行完真係令人好不安
覺得香港好無前途
依家仲發現連燈有好多人諗住用財技去做抗爭
真係諗起都驚驚地
不由自主去咗ATM撳咗1萬蚊砸袋傍身
吖今日有成100萬人遊行
人人都好似我咁，銀行咪好大鑊
呢個世界有樣嘢叫擠提

擠兌（也稱為擠提；兌是兌現，提則是指提款）指的是銀行或金融機構被大批的存款客戶要求提款領回自有的儲金，通常發生在銀行的營運上有重大負面傳聞之時，銀行遭遇集中且密集的提款，很可能支應不及而宣告營運困難，倘若未得到其他援助或讓擠兌情事減緩，則該銀行極有可能因此宣告倒閉以及信用破產。

原理

銀行接受客戶存款時，實際上是銀行向客戶借錢，屬於債務的一種。 而銀行接受存款之後，並不是單純地把客戶的錢放置保管，而是會把這些錢發作貸款、或者投資，以賺取當中的利息。 所以銀行內所擁有可動支的金錢並不等於所接受的存款總額。 因此，當大量存款客戶在短時間內要求提款時，銀行並沒有足夠的可動支金額來支付這些提款金額。 此時銀行等於無力償付債務，也就是破產，這樣單純由存款引發的破產事件即為擠兌。

外幣避險呀

屌那星 成個下午升撚到